有冇人細個嘗試過自己練內功

初中嗰排睇得多武俠小說開始潛移默化左

ff內功其實一路都有 只不過失傳左

所以就day day係屋企或打坐或訓低咁嘗試係丹田搵一股真氣

再想像佢由腹一路流流遍全身再番番去丹田

即刻成肚真氣真係係個腹到凝聚

谷多陣仲會化作大大團胃氣湧喉而出

有冇巴打有類似經歷

你食得飽得滯昨？

試過出龜波氣功

冇錯啊巴打
你已經開始入門
繼續練你就天下無敵架啦

細個會成日練隔山打牛

有冇諗過入少林寺個廚房

咁就梗係唔係真係生左股真氣啦ching

係谷下谷下反而練成左隨心所欲嘔胃氣

最緊要係個信念

神打請好多人上身
d人蘇軾,李白都請上黎
玩野係度唸詩

欲練神功
必先自宮

咩秘笈都無練鬼咩

搵個山崖跳落去先啦

你點練

拎隻牛黎練lor 咁都要問

嗰排港台係電視仲有好多功夫節目
去埋武當少林
話咩出每一拳都要谷一谷屎眼d肌肉搞到我成撚日練兩練就急屎

有冇功夫/氣功/腸胃科醫生巴打分享下

細個練成左腳踩右腳上Mon，是為雲梯縱

用手掌震門/牆/枱
附近總會有野跌
但我最想學點穴

巴打神力

點穴我記得真係有

淨係記得兩個穴位可以令人醒一醒
人中，mak開d手指既時候手指公同食指之間個塊膜
兩個都係用力搣落去個人會醒神
成日上堂用

若要練功 必先自宮

笑穴/ 唔識郁穴

嘩屌練成左不得了

練開龜波氣功同超級撒亞人

我日日都有股真氣響後面排出

聽講童子身練工勁d所以我一路keep住

令我諗起之前有個fd 一掌打爆左自己個窗

我試過，果排氣息真係舒暢咗
我果陣得間就會打坐，跟住係咁有規律咁向上呼向下吸

民間高手

不過小弟都試過片石仔落海彈足5下

用上左陰勁既力

出現了
氣功巴?

睇完神雕俠侶想搵人一齊除衫練功

帶馬歸槽！

唔通我練過如來神掌又話你知咩

唔係淨係訓低或打坐
注意呼吸吐納方法
甚至練既時辰都有講究
煙、酒、女人亦有影響

好眼訓 係咁禁都唔WORK喎

我唔知呢d算唔算，自己摸索出黎，可能係練氣既入門黎，後尾大過越黎越忙+唔知點進階所以放棄，但果排平時呼吸真係好順暢

呀爸識少少內功，但唔係金庸個種，係feel到有道氣係個身郁，但有次練到走火入魔，發現走火入魔個位瘀咗，先知道氣係血黎，之後無隨練

係大力搣
搣中個位係一定會feel到

好撚痛 醒啦醒啦

MORE

有 成功練出絕世武功 係深山 發功上連登 回緊你

首先修仙道路漫長，分為：
煉氣、築基、結丹、元嬰、化神、煉虛、合體、大乘、渡劫、仙人、上仙 、金仙、大羅金仙、至尊、生死強者、主宰。
你要引氣入體，內功只係入門 在家裡煉制淬體液幫到你排走身體雜質
建議你搵門派加入，一個人散修道路十分艱難，但如果道友先天滿靈根加上運氣不錯，家裡又有父幹的話不妨嘗試散修，學習多種功法外內雙修

教完你感覺自己又有更深領悟，我要閉死關突破了
修仙一途需要堅定的意志，否則容易走心入魔，切記切記
祝道友早日渡過天劫飛升仙界～

睇唔明師兄你講緊咩
我淨係想點下人穴 輕功飛兩步姐

細個跟佢學過冥想，訓係到咩都唔諗，會感覺到自己飛起左，但係大個咗做唔到心無雜念，飛唔到

可唔可以拜你為師

咁神奇
不過真係好難無雜念

下一步就係感受道氣，但細個覺悶無練，淨係得閒飛下

呢位高人識貨
我而家想築基都好難
冇人肯俾築難丹我

我而家都有練下呢樣 係好難
但係當令自己放鬆都唔錯

練血果d聽落好邪

lm

細個沖涼一邊沖凍水一邊沖熱水想練冰火佬呢啲一定有。
仲記得小學開始睇金庸已經好想練內功，升到初中有一次入Lab教Crystallization，最後整咗啲藍色嘅結晶好似係叫明礬，個阿Sir話有輕微毒性千祈唔好擺入口，就突然間醒起射雕入邊有一段話梅超風被逐出師門之後淨係有外功心法無內功，所以要靠食砒霜再迫番啲毒出嚟練內功 跟住我就擺咗少少結晶入口，食完先諗起原來自己唔識點樣運功 ，原本仲諗住每日食少少都會練到啲嘢，好彩啲結晶最尾俾老母當係玩具掉咗，如果唔係可能已經死撚咗

練左辟邪劍法…

有個同學一拳打爆塊黑白添

內功就冇，試過扮街霸旋風腿仆撚到入醫院聯針

經常用內功將毒逼出

你懂的

黑板

會練結手印同用口噴氣

FF會出到豪火球同鳳仙火球

煉血乃魔修

常見有仙修，魔修，妖修
其他分支，例如有擅長制符的符修，擅長陣法的陣修，擅長制毒的毒修，剑修，丹修，器修，体修，武修等等.......

人族修真，正統者修仙，採煉靈氣，築得仙基，凝煉金丹，造化元神，以求渡劫飛升；或行入魔道，或以情欲修道，或籍殺氣、血液、凝煉神通，終而化作天魔；有以妖物改造自身，置換血脈，借妖體得天機，以得大妖之道；若身死魂未滅，道消神依存，則以神聚魂，作不滅魂體，先以九陽，過天雷以九陽，証道鬼仙，得大自在。

氣功就冇喇，一日一下掌上壓就有
驚太大隻，所以呢排要停一停

細個果陣 有個乞衣話我咩骨骼精奇 賣左本如來神掌既書俾我
我日練夜練 有次見到有個女仔俾啲mk仔恰
我即刻勁大聲講 : 放開個女仔！！
最後俾啲mk仔打到牙都甩
乜撚野如來神掌 呃人架
而家咪到我做乞衣

細個用JJ練一陽指
練得一半放棄左
而家運氣條J硬過碌竹

你講完我都諗起睇神鵰嗰排又係個個星期日同屋企人講去蛇王過d餐廳食
其實就係睇下有冇蛇膽
不過娘親嫌太核突一次都冇去到

以毒攻毒

點解放棄

N年前亞視好似做過街霸
套野做緊阿龍佢地練波動拳 個動作大概係兩隻手準備出波, 但係手就係條腰度搓下搓下咁
集中精神搓多幾下就會有一點微弱嘅光 會慢慢變大

細個跟住電視搓左成粒鐘 搓到套野做完都未有光 跟手就放棄咗無再練落去

細個睇gantz
會學佢練超能力

細個有等Hogwarts送信嚟

無練內功, 試過學冥想

初期係因為數呼吸, 去到咁上下會覺得唔洗主力去合埋眼
但feel到自己對眼係可以郁到睇到野, 只係有眼皮遮住乜都見唔到
總知個感覺就係好清醒, 但又keep住有規律地深呼吸, 好似人地平時訓著左咁

下一步好似係氣聚丹田, 但練唔到了

16年之後又一條好漢

小心 會小腸氣

細個時太爺教我練咩手足陰陽十二經，一日練一轉，仲要食中藥黎練，不過太爺話唔係練功而係練血氣

練到咁試上下唔知咩事入醫院，話我肝中毒定咩
然後就無練，但我太爺就無停，keep住練仲差唔多百一歲有多先死

我細個有坐骨神經痛 有個親戚要我打坐 佢話會有道氣由個儲係個單田 再行暈全身

到而家都唔知氣聚丹田要點做

細個睇戲見到人識用念力拎野
但係用太多就會流鼻血
然後就成日好用力望住一樣野
結果出世到宜家都無流過鼻血

屁？

我有練過九陰真經
有全文，你要唔要？

依家啲人練黎唱歌

氣功打坐係存在
用嚟達到養生或/和宗教目的
有人聲稱有特別感覺
有人打坐入定幾日唔郁唔使進食

其實係武俠小說將氣功誇張化去作故仔
我相信可以延年益壽, 但對格鬥冇乜幫助

樓主你冇可能自己撞到個方法出嚟
想學咪去學, 但個人唔建議自學, 最好跟師傅

首先靜坐，然後冥想，繼而注意呼吸吐納，再聚精於丹田，慢慢搬運大小周天…

跟住覺得自己識六脈神劍…

練緊九陰真經

都冇心訣口訣
有咩用

打j算唔算

「提肛」下話
應該靜功如站樁先要提肛, 同埋你連出拳都未學過, 其實係亂嚟
據說亦係保建方法嚟, 唔係習武上年紀都可以每日間中做下防痔瘡

藥不成丹只是毒，人不成神終成灰

我練過starwars龍爪手

其實金庸啲招式係講緊點樣做人
好多由道家同佛家思想黎

學識佢做人道理，都覺得自己好似練左內功一樣，畢生授用

之後你只會放左個屁

我細個跟過氣功師父 因為身體唔好 聽啊媽講去練
練左大半年左右
Feel到開始有道氣係心口 集中精神會發熱
過多一年之後
開始識運去手手腳腳 踢波起腳大力左唔少
後尾個師父返左大陸就無再學

成日嘗試運功御寒
比我發現咗將寒氣隔絕於體外嘅方法

有，之前趁住濕凍狂練，終於練到寒冰掌。可以買超級市場唔凍嗰d嘢飲，唔洗去7-11買凍咁貴

悟飯教比迪麗用氣...

若要成功必須自宮

可唔可以講下你之前點練

連登真係多中二病

拜見師傅 弟子姓韓 名立

胃酸倒流 加你踢得波多咪大力左

死車狗 信就信 唔信就唔信

有

希望你唔好執迷不悟姐 唔洗下下叫人死車狗

練過童子功 不過失敗咗

谷精上腦。走火入魔鍊成雷射眼

成班發神經

等睇俾疤屠

細個會 ff 自己係 jedi 有原力
試過考緊試肚痛，ff 用原力忍住
跟住真係突然唔痛，仲要做完份卷完全唔記得個肚痛過
果日好正常咁返到屋企先記起果日肚痛過但已經乜事都冇

試過同朋友攬埋一齊碌落樓梯嚟練。

練過葵花寶典,不過練左頭兩句就俾阿媽拎咗本秘笈當廢紙回收

細個儲過錢買一本秘笈樣但入邊係紀念冊嘅嘢 入面有點練打狗棒法同降龍十八掌 真係照著嚟打 但秘笈個名係獨孤九劍

啱啱仲揾返

係咪個乞衣賣俾你

屙屎嘅時候有試過

挑， 我過多幾年識放火球添呀

Po 去神秘台 啲回覆會即刻唔同晒

點解用掌打人係內傷 用拳打人係外傷

其實會唔會係咖哩雞黎

硬氣功真係有，發勁時，脷頂上顎，提肛

內功呢樣真係吹出來，不過練氣內丹呢樣就真係有，道教果邊好似有句野話「服金者，壽如金」用金屬同草藥用來煉丹，吸收金性不朽之意達至長生不死
至於武功方面呢樣真係有，你可以睇下夢入神機的龍蛇演義呢本小說，佢問左好多有真材實料的國術家先寫到出嚟，雖然真實無小說咁誇張，不過你都可以參考下。
另外之前睇左個節目印象好深刻，講中國解放軍同唔記得邊到聯合軍演，佢有一部分係要入間幾層高的房入去救比恐怖分子捉左的人，當其他國家仲整緊繩索想爬入去的時後，班解放軍已經徒手爬哂入
唔好話識武功咁誇張，但多少都有些少料子

打裂塊浴室磁磚

用電磁爐煉呀
細個都成日睇強國網小sosad

睇少D網小啦

有胃氣證明你呼吸錯左
唔知你點練
我主要練大經脈
一係你食完飯兩個鐘內練
內功講到尾咪氣功
咪又係練人身經脈
樓豬咁練因住練到拎白卡

我都識內功啦 肚痛個陣搵唔到廁所就會感受到有一股力量喺肚入面凝聚 一坐落廁所就會將力量一次過釋放

之前有個呀伯扎哂馬企喺條路
經過佢嗰陣勁大聲話我踩住咗佢道氣
如果唔係趕時間都想問佢學兩招

一開始背經，好多穴位，然後打坐，話感受氣，由我太爺傳過黎咁俾我感受，循環，點行咁，會感受到個度氣去唔同既脈絡咁

武術氣功係有, 不過係防禦用途多

痾屎既時候成日用

唔通我識如來神掌又話你知咩

練到急屎
功夫傳奇
太乙五行拳,内家提肛出拳法

個人理解,無論係咩門派,中西武術都好,拳重唔重睇幾樣野
姿勢正唔正確
放鬆
協調
準繩度(打得=準效果好=拳重）
肌肉力量,拳頭(波子骨)硬度,握力

所以睇完真心唔明原理,點解谷屎眼可以重拳d?
有識既朋友可唔可以講下?

利伸:玩過下

呢d野真係唔好預我,萬一練唔成爆丸就

我真係好懷疑現實有無用
真係同人打,人地有乜可能比你企定定扎馬運氣,ready先踢?

有料喎

型囉

gay?

練唔到內功 因為練左真元

gay乜?
個位師兄好似識功夫野喎

幾時可以練到睇野左上定右上有一條紅色同藍色？

每次都有人噉問
表演夠時間當然慢慢運氣
其實真打時, 佢一索道氣, 2秒已經縮咗入去
重有個馬企法亦可以係一道防撩陰腿嘅屏障

通常啲人會問埋, 噉個頭呢, 噉我打佢頭咪得囉
當然會防埋個頭, 佢哋兩隻手成隻螳螂噉擺喺度等你過嚟

哈

係囉, 啲人成日諗住肛交真係好變態

自己search下 提肛 囉, 保健方法嚟
亦係練某啲武術/氣功要點

利申同巴打一樣好中意武學，運功其實好簡單。首先，你要靜坐到自己成個人都冷靜哂。再慢慢感受血液既流動，再者你會慢慢聽到自己既心跳聲。到左呢一步你已經成功左一大半。再用雙手形成合掌姿勢但唔好合埋，要有1cm左右既拒離。你就會feel到自己比人挽左。

試過幾次心無雜念咁冥想，最後結果都係訓著左

淨係游水嗰時練過破冰轉身

神仙都上連登

韓老魔

想學鐵腿水上飄，唔駛搭飛機

我12歲用內功終於第一次迫到啲毒出黎